如果Set 818遊行係政府回應最後死線 大家點睇？

呢兩個幾月 遊行行過 立法會衝過 路塞過 不合作運動做過 全球登報都做埋

港共政府依然唔肯跪低

我地好耐都冇set過deadline

如果818之後 比一星期政府作出回應 呢個係最後嘅機會

需要全民支持 因為我想喺呢個星期過左之後 如果都係 don’t give a fuck

我地就全面武力升級

大家點睇？

同意: 正皮
反對: 負皮

聽日下晝三點維園見！！

自推

還眼

我要攬炒

推

Tui